想問問紅隧東隧過港島會唔會塞車？

再轉港鐵囉

冇人應？